牙fred係咪回左塘??? 無人吹奏了???

首戰勝吧難聽到

是咪tvb逼害

仲loop緊投降吧同雲加專一致死

厭了

蒲松泰有牙fred

新歌叫唔到春

回塘吧

剩係見到候活

店小二牙

過氣啦
依家坤哥話事

坤哥屌打啦

上左神台

坤gor去左邊=,=

成日見佢喺內地

林峯就見有新劇

我沒有辦法

如 迷雲全沒了 排名全沒了
誰人讓我保駕

買人